醫護界：答應五大訴求 + 封關 否則罷工

係咪應該把握今次機會？
黑警有OT 你哋搵命搏但乜7都冇 得燒賣魚蛋

行動post

Push 行推

Pish

把握機會 係邊撚個cut醫療開支？
黑警又可以大把錢用？藍絲 中聯辦有冇捐千萬俾醫院？

親中團體有冇捐錢俾醫院？

推

把握機會

推呀

推推推

基本啦！

政府有當過醫護係人？
有冇黑警咁多OT錢？
唔夠人手 仲cut你醫療開支 cut醫療撥款

Push

cut醫療開支 cut醫療撥款 係邊個做嘅

唔封關 但又指意香港醫護會守住香港 你on9?

罷工唔使上戰爭. 出事ge 都係支那人同親支那藍, 無一個係無辜

醫護搵命搏為乜 佢又唔封關
又cut你哋啲錢 點解要搵命搏？佢真係當你哋係condom
今次係好好嘅談判籌碼

今次唔只係黃，藍都應該好撚驚。如果想增加戰力，麻煩唔該將2件事分開講

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

推！

pish

嘗試整合香港醫療問題，係時候向正苦爭取合理訴求

立即封關
加重本地醫療資源（醫院&醫學）
加重本地人口老化帶來資源缺乏
中醫資格香港讀到
取消每日150&專才 人口政策

缺一不可

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

我係香港人
我自己一定會做好防護措施
真心希望你地醫護界都留返條命睇香港光復

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

醫護罷工唔單止係阻止疫情

要順勢爭取五大訴求, 唔好忘記:

被捕 被自殺 被斬既手足

仲等28號? 一定要預演, 否則會同1111一樣 即係西灣河槍殺人當日呀

唔預演一陣到正日 得勁少人罷 雷聲大雨點小

另外過完新年先罷? 到時感染人數一定DOUBLE左

剩係呢幾日都有眼睇

另外再望下D相, 而家有籌碼都唔利用, 等幾時?

仲想幾多手足死傷呀?

推
推
推

支持！
政府狗官不作為，憑咩要醫護同港人用命較飛！

推post

push

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

團火返黎啦，黎明來到喇

賺就賺粒糖 輸就輸間廠

哇jeng

五大訴求 缺一不可

推呀呀呀

識玩一定all in

命仔要緊

不要說推，試著說醫護罷工

Push 罷工先有籌碼

真

認真 把握機會！

罷工救港

罷工

罷

D英雄片，成日有有乜災難發生，就會有D卑丕小人出嚟賴呢樣個樣，

香港人現在完完全全就係個種人心態，
唔係救災救人，只求自保

捐緊俾狗隊

醫護罷工！

你老母死黑警 番支那食海底撈啦

醫護罷工

今次天賜良機都唔反抗就食得屎
懶係有使命感，但主要其實係服務班散播病毒既強國人
繼續搵命博囉，為呢個垃圾政權博命囉
比人蝦到上心口都唔反抗，難怪香港輸
就算今次罷工有人死(隨時少過黑警暗地裡殺既)，但如果抗爭成功，間接救到既人係更多
唔反抗既，祈禱將來抽中被自殺被輪姦被切器官被夫目前犯既唔係你地啦

推 醫護罷工 pls

要一齊罷 唔好淨係放醫護上台
唔係佢地比人插死

罷工⋯ 至少武漢人知香港醫護罷工 唔會狗衝落黎先

叫個３萬隻狗頂，之前班狗話係佢地頂住香港

支持醫護罷工！！！
如果唔撚好彩 因為醫護罷工 入醫院無醫護救我. 我甘願等死唔洗醫護救
立即答應五大訴求 + 封關 支持醫護罷工不為土共政權賣命

醫護今次唔把握機會爭返啖氣 上帝都幫你地唔到了

你不仁
我不義

香港獨立，唯一出路

努力救啦，你比人知到你救到1個，一定1000個衝落黎

我就睇係你地抵抗力有幾強先
比我就由鳩佢死啦

支持醫護罷工

分清楚03年 20年
今次無光環

pushhhh

解散警隊否則叫黑警頂上 橫掂7婆只剩下30000黑警

p

推 醫護界立刻罷工

人道危機佢唔理 而家要我哋救支那人？

支持 冇野係理所當然

肺炎好嚴重？
人道危機呢？睇唔到？冇警暴？

有核彈都要識用同肯用

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

topic

睇唔到？

將啲愛心放係香港人到好嗎 罷工封關救全港啦屌
比人當condom仲要幫人賣命咩玩法 係咪奴性到咁

而家最有牙力可以同政府講數就係醫護
機會可一不可再呀

放心啦，香港人咁仲意返工，到時咪死死氣咁無ot上返前線

無錢學人ot , on9

唔好死攬住啲咩道德感喇唔該
而家唔係計較有冇醫德嘅時候
婦人之仁會害死你哋

29號三罷

你估佢地真係反五大訴求咩
依加命仔緊要, 佢地理得啲狗點咩

Up

支持

警察殺人OT錢十鳩幾億

醫護救人OT有燒賣魚蛋食

Goodest government

辛苦醫護

今次大好機會都唔爭取
我諗冇咩條件換到

其他行業會自動跟隨

黑驚咁叻又成鬧醫護人員 咁撚叻黑驚去救支那人啦

-＊-＊

推呀，肺炎係春袋，今次仲唔揸到佢爆！

相信你地做得到

呢個政府唔值得你地搵命搏

ppp

如果冇民選政府，歷史只會不斷重演，阻止輪迴第一步，2020全面雙普選

最似會成事既方法
醫護手足求下你地

好

支持罷工

真係要把握 依家政府冇咗醫護真係唔掂
係春袋呀

講起粒魚蛋就嬲

👾

責任係政府到，醫護唔應該硬食！

冇好再講咩醫德啦

你講醫德個仆街政府有冇尊重過你地？

滿口謊言 推你地去死

依家仲要推你地去死呀

推
如果淨係要封關 港共答應左 第日都會清算你地
五大訴求 係保障你哋......

關都唔封 你醫得幾多個 同支那一齊死？

AGGER

推爆

推推

衝呀

又情感勒索人

行動！！！！！

如果炒藍絲醫護都炒

fuck off chinese

真comdom，浩園都冇份入

推呀！

推 醫護們你地絕對有資格
依家殺到埋黎港共都可以不動所為 推班醫護去死
一個月前已經開始講 一早限制/禁武漢人黎香港未必會有事
但佢地就繼續幫中共維穩
依家上面失控都仲通港豬澳 唔封關同高鐵
班帶病者已經係武漢全面擴散緊係全世界
一日30萬咁荼毒全球
求下你地 今鋪連班藍絲都有可能會因為政府嘅無能而倒伐
因為佢地攞緊全香港人嘅命嚟奶共

唯一值得推既post

推
求下你地
讀得醫護都係社會精英
完全唔值得為班垃圾支那人冇左條命
今次唔罷工 就真係變condom

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

係政府默許黑警濫權打班醫護，而家係時候話比政府聽醫護的重要啦 林鄭淨係得30000萬，仲要話個個都有急救牌 放佢地去前線未得lor

唔好忘記呀

要左某高層下台先